好想嘔 但嘔唔出 可以點整嘔自己？

扣過喉都唔得

認真post 好辛苦啊

照鏡

睇吓醫生，或者問吓啲藥房有無止嘔丸啦…

依度究竟係咪學術台黎 我唔求一個一定有用嘅方法但係可唔可以正經少少

唔該巴打
不過我外國jj依家半夜附近冇醫生睇

扣喉有時要扣好耐先得 你試下扣多幾次？同埋可能手勢唔啱 好似用㩒一㩒喉嚨背個內壁先會快啲嘔

飲5支益力多

睇2女1杯

試左 嘔左兩啖就停 但係feel到啲野頂到上頸咁濟

其實依個可能得 試一試先

萬樂珠可樂

未到想嘔嘅地步

飲一大杯水再扣喉

灌完水即刻嘔到
不過都嘔唔清 唔知點算

我望住個屎坑 聞下d味就會嘔